［媽咪麵見字即走］狗拉左15個買咗蘋果股票嘅人，涉嫌控制股價

自由市場is a joke
Btw 媽咪麵快啲走

推到比麵麵見到

dodo走啊香港賺錢都唔得

麵麵

二千萬都操控到一隻股票??!! 我又好想知點做到 ...

推

其實媽咪麵一蚊都唔使就可以操控股市⋯

屌但係真係好撚戇鳩 總加速師破壞市場

麵！！

大Dodo

冇咗麵麵， 邊個 ？

聽講大dodo俾sec通緝緊

大dodo 依家係頭號通緝犯

啲狗唔拉人
點會升
係咪會拉埋嗰人踩上蘋果嘅狗

封哂關呀

麵麵你開po 講句疫情只會越嚟越嚴重就得